有冇敏感肌巴絲入黎討論下

講下我塊面而加情況先
周不時會紅同生粒粒
睇左幾次西醫都冇用
之前買落好多for敏感肌都冇用 e.g. Avene, La Roche posay
而加早晚用緊Physiogel cream

試下 kiehls, lush, bodyshop, the ordinary
the ordinary asos 有得訂

我依家唔敢試新野
驚買返嚟又唔啱用

遲吓買來試吓先
洗面 我用緊cerave

敏感肌要學識睇成份，唔係盲目追求啲so called 「低敏」「抗敏」，但係啲成份刺激到仆街嘅牌子

咁想問邊啲成份先至好？

唔再用有酒精、香料同色素既產品

要講真係一匹布咁長 淨係洗面都近廿隻成份要講
有心嘅不妨搵書睇下
好多都講得好詳細
再唔係上cosdna 查成份都幾好

咁絲打你而家用開邊隻牌子